被鬼佬問橡膠子彈射頭 林鄭月娥：市民扔磚 還手天經地義

奠女士真係high大咗

咁唔出迫擊炮?
天公地道呀

癲撚左
警察之前俾人講新年快樂都冇還手喎

點解會係還手,
又害警犬,
人地跟上司命令

我俾人打
我還拖打到人爆江其實都好天經地義
點解會俾人告???

叫人睇電視，你不如自己落場睇下先啦

林鄭開金口, 以後市民還手天經地義

屌佢人地問佢開槍射記者頭，佢就係咁避開記者個part講示威者

佢講到好似真系連住同一件事咁,唔知份犒諗左幾耐

星期三有大量扔磚傷害警察，車阻塞道路既暴力行為

死攬班黑警

1. 班黑警全部同佢上過床

2. 眾伴親離，冇人冇物，見狗公就攬

有無人覺得林鄭記者會個發言好癲
本來見大家玩啲長輩圖好好笑
但依家開始覺得啲長輩圖係講緊事實
佢唔係假亂港而係真係想收香港皮

邊撚個扔磚？

警察癲撚左攻擊市民 市民先還手 咪撚調返轉黎講

姐係佢地用磚我地就可以還手?

警察目的係制服人 唔係洩憤報仇喎 真係唔夠打你咪撤退 既然你擋唔住民意就要聽架啦

They are well paid for it!

三隻黑警玩負皮？

負皮者老母係肉便器，講完

你哋拎磚，我call中央拎粒飛彈落嚟都係天公地道，開槍只係最低武力

痴撚線
小學生打架呀？
所謂既專業受訓既警察就係學還手？

用還手呢個字，即係報復，唔係專業執法。

白痴
公安有專業保護裝備、盾牌
示威者得d土製...

當年李明逵違泊
有交通警抄佢牌
李明逵就去交罰款

而家警察上上下下已淪落極權武器
毫無風骨

大佬叫d靚開拖，還手天公地道

幾時死

林鄭唯恐天下不亂

逃犯條例暫緩係政治手段

唔好中計

你害我地香港市民，我地要還手了。

市民掟磚還手, 天公地義

佢講野越嚟越唔經過大腦 權力令人腐化

黑警還拖is ok

講完掟磚, 跟住已經諗唔到仲有咩"武器"同"暴行", 然後變左阻塞交通係暴行, 佢唔知咩同事塞咗個幾鐘"好慘"

1.撤回修例
2.收回示威是暴動的定性
3.釋放所有過去一週因示威被捕的人
4.追究警方使用過份武力，甚至暴力
若明天和平遊行有人叫「林鄭下台」「打倒中共」「港獨」等無關上述四點的口號，請勿理會，現在要集中目標。

2014年變咗了

佢都係想推動多啲人聽日出黎。
我 地 成 全 佢 ！

著撚住套咁閪貴既防暴裝
拎住咁撚7大個盾
仲想扮弱扮可憐好心收收皮先屌你老母

吓？唔係便衣掟磚引戰咩

利申 發夢嗰陣同朋友討論

張gif呢？

做人做狗有得揀
班狗睇下咩先叫做警察

Dllm又話專業既
還乜手

請用Airdrop 分享

市民掟磚？邊度有
同埋警察有掟磚，但冇人head shot警察架？冇天理！

政府亂嚟，革命天經地道

出坦克車未

出坦克車都係天經地義

咁多個一哥
佢個樣最正氣

佢而家係邊

咁咪捉呢2個囉 點解搞鳩其他人？

呀屌 唔記得咗係班毅進仔，邊有咁叻

咁黑警用布袋彈射頭，市民係咪要用土製菠蘿還手先天經地義？

好簡單 我地掟磚就要拉
警察掟磚就叫執法
屌你老母有咁便宜？

淪陷前

有呢句就得,咁警察開槍示威者都應可以天經地義還手了.

但中槍嘅係其他人喎，成件事好唔合理

你拎豆腐掉我，我就拎刀劈鳩你

痴撚線

依家仲有幾多人記得練志偉

暴你老母動

HAPPY NEW YEAR

港英年代好多都好正氣

廳日見！！！！

屌你老味
還拖係天經地義嘅話年中就唔會咁多人畀人打還拖都charge毆鬥啦

有可能 佢以前發展局時係咪收地時日日俾商家佬地主撚 而家要整死全港出氣

天經地義爆頭？

林奠：但可以開槍打

香港市民比人打還手就犯法

差佬比磚頭拋開槍還手就天經地義

警察邊條武力使用守則包括磚頭？

原本撐警
但原來警察唔係執行職務，係玩報復

對警方好失望

幾時聽過有老母教人以暴易暴？

痴撚線
鼓吹暴力
講到自己咁撚打得
你不如唔好放狗 自己落場隻抽啦

宜家係
在任何情形下，警察都可以揮拳打人

還手係咪代表報仇?
咁係咪代表警察可以隨時用佢既裝備尋仇?

咁都講得出 聽日無藉口唔出街
屌佢老母

韋鑑洸

就算掉都唔可以攻擊人
因為佢地職責係保障在場「「所有人包括示威者」」安全
佢地成套防暴裝+巨盾
被掉磚掉鐵枝根本傷唔到d乜
更惶論有生命危險
更更無可能justify 到開槍射頭！！！！

人哋冇讀過書嘅燒味師傅都識
警察full gear 怕撚咩
護到實一實
幾舊磚
保到佢地咩？
夠僵公佈果日受傷警員驗傷報告
睇下你地傷啲定我哋傷啲

push

唔通佢俾人打？

咁公眾場所打架係咪淨係拉一個人？
還手個個合情合理合法

還手？你著制服架紀律部隊